{
  "Add Source": "新增來源",
  "Add images to your scene.": "新增影像到您的場景。",
  "Add a slideshow of images to your scene.": "新增影像幻燈片放映到您的場景。",
  "Add videos or sound clips to your scene.": "新增影片或聲音剪輯到您的場景。",
  "Capture a specific window that's open on your computer.": "擷取您電腦上開啟的特定視窗。",
  "Compatible with most modern browsers and programs": "相容於大部分的現代瀏覽器和程式",
  "Display video from webcams, capture cards, and other devices.": "顯示來自網路攝影機、擷取卡和其他裝置的視訊。",
  "Built in webcam": "內建網路攝影機",
  "Logitech webcam": "羅技網路攝影機",
  "Capture cards (Elgato, Avermedia, BlackMagic)": "影像擷取卡 (Elgato、Avermedia、BlackMagic)",
  "Captures your desktop audio for the purpose of playing sound, such as music or speech.": "擷取您的桌面音訊以用於播放聲音，例如音樂或演說。",
  "Desktop audio": "桌面視訊",
  "Add a color to the background of your whole scene or just a part.": "新增色彩到您整個場景或部份場景的背景。",
  "Allows you to add web-based content as a source, such as web pages, widgets, and streaming video.": "讓您將網頁內容新增為來源，例如網頁、小程式以及直播視訊。",
  "Websites": "網站",
  "Third party widget": "第三方小程式",
  "Add text to your scene and adjust its style.": "新增文字到您的場景並調整其樣式。",
  "System Fonts": "系統字型",
  "System Sizes": "系統大小",
  "Capture your entire computer monitor.": "擷取整個電腦顯示器。",
  "Primary monitor": "主要顯示器",
  "Secondary monitor": "次要顯示器",
  "Capture a game you're playing on your computer.": "擷取電腦上您正在遊玩的遊戲。",
  "Built in works with most modern computer games": "設計為可搭配大部分的現代電腦遊戲使用",
  "Allow you to capture NDI output streams.": "允許您擷取 NDI 輸出直播。",
  "Any device that attaches to a computer for the purpose of capturing sound, such as music or speech.": "任何連接到電腦，用於擷取音樂或演說等聲音的裝置。",
  "Built in microphones": "內建麥克風",
  "USB microphones": "USB 麥克風",
  "Other USB devices": "其他 USB 裝置",
  "Capture the feed your decklink device is capturing.": "擷取您的 decklink 裝置正在擷取的饋送資料。",
  "Works with most of the recent Blackmagic cards.": "可搭配大部分的最新 Blackmagic 影像擷取卡使用。",
  "Thanks viewers with notification popups.": "使用彈出式通知感謝觀眾。",
  "Donations": "捐贈",
  "Subscriptions": "訂閱",
  "Follows": "關注",
  "Bits": "小奇點",
  "Hosts": "主機",
  "Show off your most recent donations to your viewers.": "向觀眾顯示您最近收到的捐贈。",
  "Include your channel's most recent events into your stream.": "在您的直播中納入您頻道的最近事件。",
  "Redemptions": "兌換",
  "Donation Goal": "捐贈目標",
  "Set a goal for your viewers to help you reach.": "向您的觀眾設定要協助您達成的目標。",
  "Follower Goal": "關注者目標",
  "Twitch Follows": "Twitch 關注",
  "YouTube Follows": "YouTube 關注",
  "Bit Goal": "小奇點目標",
  "Twitch Bits": "Twitch 小奇點",
  "Subscription Goal": "訂閱目標",
  "YouTube Subscribers": "YouTube 訂閱",
  "Chatbox": "Chatbox",
  "Include your channel's chat into your stream.": "在您的直播中納入您的頻道聊天室。",
  "Twitch chat": "Twitch 聊天室",
  "YouTube chat": "YouTube 留言",
  "Trovo chat": "Trovo chat",
  "The Jar": "容器",
  "The jar that catches bits, tips, and more.": "擷取小奇點、小費等的容器。",
  "Viewer Count": "觀眾計數",
  "Show off your viewers from multiple platforms.": "顯示來自多個平台的觀眾。",
  "Stream Boss": "直播頭目",
  "Battle with bits to be the boss of the stream!": "爭取小奇點成為直播頭目！",
  "Credits": "點數",
  "Rolling credits to play at the end of your stream.": "在您直播結束時顯示的累積點數。",
  "New Followers": "新關注者",
  "New Subscribers": "新訂閱者",
  "Cheers": "祝賀",
  "Spin Wheel": "轉輪",
  "Spin the wheel to make a decision.": "轉動輪盤做出決定",
  "The streamer manually triggers a spin anytime while they are live.": "直播主在其直播時隨時手動轉動轉輪。",
  "Allows you to add existing scene as a source": "讓您可將現有的場景新增為來源",
  "Stream Label": "直播標籤",
  "This is a placeholder description for Stream Labels.": "將文字加入到您的直播中，例如 「關注人數」、「最近贊助」和其他多種內容。",
  "New Cheers": "新祝賀",
  "New Donations": "新捐贈",
  "All-Time Top Donator": "始終置頂捐贈者",
  "Weekly Top Donator": "每週置頂捐贈者",
  "Monthly Follows": "每月關注",
  "Many more": "眾多其他選項",
  "Welcome to sources!": "歡迎使用來源！",
  "Browse through our Standard and Widget sources": "瀏覽我們的標準與小程式來源",
  "Click a source to get more details about it": "按一下來源可獲得關於來源的更多詳細資料",
  "Standard": "標準",
  "Widgets": "小程式",
  "You must be logged in to use Widgets": "你必須登入才能使用小工具",
  "Click here to log in": "請按一下這裡以登入",
  "Alertbox": "警報盒",
  "Essential": "基本",
  "Event List": "事件清單",
  "Tip Ticker": "跑馬燈",
  "The source name is required": "需要來源名稱",
  "Unable to add a source: the scene you are trying to add already contains your current scene": "無法新增來源：您嘗試新增的場景已經包含您目前的場景",
  "Add New Source": "新增來源",
  "Please enter the name of the source": "請輸入來源名稱",
  "Add Existing Source": "新增現有來源",
  "Recommended": "建議",
  "Please enter the name of the folder": "請輸入資料夾名稱",
  "Properties for %{sourceName}": "%{sourceName} 的屬性",
  "Supports": "支援",
  "Widget Type": "小程式類型",
  "Configure": "組態",
  "Go To Widget Settings": "前往小程式設定",
  "Test Widgets": "測試小程式",
  "Hide Test Widgets": "隱藏測試小程式",
  "Add Folder": "新增資料夾",
  "Remove Sources": "移除來源",
  "Setup Source Properties": "設定來源屬性",
  "Rename Folder": "重新命名資料夾",
  "Name Folder": "命名資料夾",
  "Rename Source": "重新命名來源",
  "Name Source": "命名來源",
  "Source filters": "濾鏡來源",
  "Add source filter": "新增來源篩選器",
  "Reset Transform": "重設變形",
  "Flip Vertical": "垂直翻轉",
  "Flip Horizontal": "水平翻轉",
  "Stretch to Screen": "延伸為全螢幕",
  "Fit to Screen": "配合螢幕大小",
  "Center on Screen": "螢幕居中",
  "Rotate 90 Degrees CW": "順時針旋轉 90 度",
  "Rotate 90 Degrees CCW": "逆時針旋轉 90 度",
  "Rotate 180 Degrees": "旋轉 180 度",
  "Paste (Reference)": "貼上 (參考)",
  "Paste (Duplicate)": "貼上 (複製)",
  "Invert Selection": "反轉選擇",
  "Transform": "變形",
  "Export Widget": "匯出小程式",
  "Copy Filters": "複製濾鏡",
  "Paste Filters": "貼上濾鏡",
  "Properties": "屬性",
  "Lock Sources": "鎖定來源",
  "Unlock Sources": "解除鎖定來源",
  "Group into Folder": "資料夾組成群組",
  "Ungroup Folder": "資料夾解除群組",
  "Group into Scene": "場景組成群組",
  "Ungroup Scene": "場景解除群組",
  "Create Source Projector": "建立來源投影器",
  "Click \"Add Source\" when you're ready to add it to your scene": "準備好要將來源新增到場景時，按一下「新增來源」",
  "BrowserSource": "瀏覽來源",
  "NDI source": "NDI 來源",
  "Use Google Font": "使用 Google 字型",
  "Center Horizontal": "水平居中",
  "Center Vertical": "垂直居中",
  "Hide": "隱藏",
  "Unhide All": "全部取消隱藏",
  "Cloud Backup: All media and sources are backed up in the cloud": "雲端備份：所有媒體和來源會備份到雲端",
  "Cloud Backup: Your media and sources are being synced with the cloud": "雲端備份：您的媒體和來源會與雲端同步",
  "The streamer manually adds images of sponsors.": "直播主手動新增贊助商影像。",
  "Edit Transform": "編輯變形",
  "There are no existing sources of this type.": "沒有此類型的現有來源。",
  "Instant Replay": "立即重播",
  "Include text into your stream, such as follower count, last donation, and many others.": "將文字加入到您的直播中，例如 「關注人數」、「最近贊助」和其他多種內容。",
  "Automatically plays your most recently captured replay in your stream.": "在您的直播中字播放您最近擷取的重播。",
  "New filter": "新濾鏡",
  "Third party widgets": "第三方小程式",
  "OpenVR Capture": "OpenVR 擷取",
  "Directly capture the OpenVR monitoring video buffer of your HMD.": "直接擷取您 HMD 的 OpenVR 監控視訊緩衝。",
  "LIV Client Capture": "LIV 用戶端擷取",
  "Directly capture the LIV compositor output, reducing load and simplifying setup for Mixed Reality.": "直接擷取 LIV 合成器輸出，減少負載並減化混合實境的設定工作。",
  "Looking for a game to capture": "尋找要擷取的遊戲",
  "VLC Source": "VLC 來源",
  "Add playlists of videos to your scene.": "新增視訊播放清單到您的場景。",
  "Settings for %{sourceName}": "%{sourceName} 的設定",
  "Visible on both Stream and Recording": "直播和錄影都可見",
  "Only visible on Stream": "僅直播可見",
  "Only visible on Recording": "僅錄影可見",
  "Interact: %{sourceName}": "幕間畫面：%{sourceName}",
  "Hide on Recording": "在錄影上隱藏",
  "Create Stream Output Projector": "建立直播輸出投影器",
  "Create Recording Output Projector": "建立錄影輸出投影器",
  "Add a new source instead": "改為新增來源",
  "Hide on Stream": "在直播上隱藏",
  "Show on Stream": "在直播上顯示",
  "Show on Recording": "在錄影上顯示",
  "This source will be removed from all of your scenes": "此來源會從您的所有場景移除",
  "Interact": "幕間畫面",
  "Streaming Output": "直播輸出",
  "Recording Output": "錄影輸出",
  "Projector: ": "投影器： ",
  "Add files": "新增檔案",
  "Remove source": "移除來源",
  "Toggle Selective Recording": "切換可選擇的錄影",
  "Size": "大小",
  "Position": "位置",
  "JACK Input Client": "JACK 輸入用戶端",
  "Motion": "動作",
  "Twitch Soundtrack": "Twitch Soundtrack",
  "Audio source working with the Twitch Soundtrack music application. Add this source to be able to filter out the music from your Twitch VODs.": "搭配 Twitch Soundtrack 音樂應用程式使用的音訊來源。請加入此來源以便可從您的 Twitch VOD 過濾掉音樂。",
  "Custom Icon": "自訂圖示",
  "Displays an icon from one of many selections": "顯示從眾多選擇範圍中選一的圖示",
  "An error has occured, please try re-opening this window": "發生錯誤，請嘗試重新開啟此視窗",
  "Screen Capture": "螢幕擷取",
  "Capture your game, other applications, or your entire monitor": "擷取您的遊戲、其他應用程式或是整個螢幕畫面",
  "Most games, apps, displays": "大部分的遊戲、應用程式、顯示內容",
  "Show Additional Settings": "顯示其他設定",
  "Capture Cursor": "擷取游標",
  "Custom Placeholder": "自訂佔位符",
  "Automatic": "自動",
  "Capture Game": "擷取遊戲",
  "Automatic game capture will scan for running games and automatically capture them.": "自動擷取遊戲會掃描執行中的遊戲，然後自動對其進行擷取。",
  "Capture Entire Screen": "擷取整個螢幕",
  "Capture Window": "擷取視窗",
  "Supports:": "支援：",
  "Essential Sources": "基本來源",
  "General Sources": "一般來源",
  "Add media": "新增媒體",
  "Your webcam device": "您的網路攝影機裝置",
  "Capture games and apps": "擷取遊戲和應用程式",
  "Dynamic, live alerts": "動態、即時通知",
  "Display recent events": "顯示最近的事件",
  "Viewer shoutouts": "觀眾喊話",
  "Capture an application window": "擷取應用程式視窗",
  "Folder Expansion": "資料夾擴展",
  "Wondering how to expand your folders? Just click on the <icon></icon> icon": "想知道如何擴展您的資料夾嗎？只需按一下 <icon></icon> 圖示",
  "Use custom frame rate": "使用自訂幀率",
  "Control audio via Streamlabs Desktop": "透過 Streamlabs Desktop 控制音訊",
  "Custom CSS": "自訂 CSS",
  "Shutdown source when not visible": "不可見時關閉來源",
  "Refresh browser when scene becomes active": "場景成為作用狀態時重新整理瀏覽器",
  "Refresh cache of current page": "重新整理目前頁面的快取",
  "Local file": "本機檔案",
  "Local File": "本機檔案",
  "URL": "URL",
  "Color": "顏色",
  "IsMediaFlag": "IsMediaFlag",
  "Loop": "迴圈",
  "Restart playback when source becomes active": "來源成為作用狀態時重新啟動播放",
  "Use hardware decoding when available": "可用時使用硬體解碼",
  "Show nothing when playback ends": "播放結束時不顯示任何東西",
  "Close file when inactive": "非作用狀態時關閉檔案",
  "Apply alpha in linear space": "在線性空間套用 alpha",
  "Speed": "速度",
  "Wrap": "換行",
  "Use Custom Text Extents": "使用自訂文字範圍",
  "Chatlog Line Limit": "聊天記錄行數限制",
  "Chatlog Mode": "聊天記錄模式",
  "Outline Opacity": "輪廓不透明度",
  "Outline Color": "輪廓顏色",
  "Outline Size": "輪廓大小",
  "Outline": "輪廓",
  "Vertical Alignment": "垂直對齊",
  "Alignment": "對齊",
  "Background Opacity": "背景不透明度",
  "Gradient Direction": "漸層方向",
  "Gradient Opacity": "漸層不透明度",
  "Gradient Color": "漸層顏色",
  "Gradient": "漸層",
  "Vertical": "垂直",
  "Text Transform": "文字變形",
  "Enable Antialiasing": "啟用抗鋸齒",
  "Text File (UTF-8)": "文字檔案 (UTF-8)",
  "Read from file": "從檔案讀取",
  "Apply rotation data from camera (if any)": "從攝影機套用旋轉資料 (如有的話)",
  "Flip Vertically": "垂直翻轉",
  "Buffering": "緩衝",
  "Color Range": "色彩範圍",
  "Color Space": "色彩空間",
  "Video Format": "視訊格式",
  "Resolution/FPS Type": "解析度/FPS 類型",
  "Deactivate when not showing": "不顯示時停用",
  "Configure Crossbar": "配置橫桿",
  "Configure Video": "配置視訊",
  "Deactivate": "停用",
  "Audio Output Mode": "音訊輸出模式",
  "Hook Rate": "擷取率",
  "Placeholder Image": "預留位置影像",
  "Сustomize placeholder": "自訂預留位置",
  "Capture third-party overlays (such as steam)": "擷取第三方疊層 (例如 steam)",
  "Use anti-cheat compatibility hook": "使用反作弊相容鉤子",
  "Allow Transparency": "允許透明度",
  "SLI/Crossfire Capture Mode (Slow)": "SLI/Crossfire 擷取模式 (緩慢)",
  "Limit capture framerate": "限制擷取幀率",
  "Window Match Priority": "視窗比對優先度",
  "Window": "視窗",
  "auto_placeholder_message": "auto_placeholder_message",
  "auto_placeholder_image": "auto_placeholder_image",
  "auto_capture_rules_path": "auto_capture_rules_path",
  "Client Area": "用戶端區域",
  "Multi-adapter Compatibility": "多轉接器相容器",
  "Capture Method": "擷取方法",
  "Display": "顯示",
  "Suppression Level": "抑制等級",
  "Method": "方法",
  "Suppression Intensity": "抑制強度",
  "Image Files": "影像檔案",
  "Bounding Size/Aspect Ratio": "邊界大小/長寬比率",
  "Randomize Playback": "隨機播放",
  "Hide when slideshow is done": "幻燈片放映結束時隱藏",
  "Transition Speed (milliseconds)": "轉場速度 (毫秒)",
  "Time Between Slides (milliseconds)": "幻燈片間時間 (毫秒)",
  "Slide Mode": "幻燈片模式",
  "Visibility Behavior": "可視性行為",
  "Unload image when not showing": "不顯示時上傳影像",
  "Image File": "影像檔案"
}